GME任買！我愛牛牛呀，一世都只用牛牛！

牛牛用ib買美股
尋晚ib累到佢冇得買
今晚即刻有牙力講掂ib俾牛牛用戶正常買賣
真心為股民，講真
上次螞蟻退手續費又係
我呢世只會用牛牛

支持樓豬

個名

我會幫大家接貨
即管panic sell，牛友多多都接

各位牛友幫幫手買返上去

牛牛好黃

仲會送牛牛公仔

Push

次次都搶唔到
好想要

手足嚟

用死支那APP用到佢死SER要晒錢整
再用牛牛賺錢捐比612幫手足

無可否認牛牛對客戶最好

今日一直收到致富 話set 價要30-100% 市價以內
否則落單唔計

牛牛已經冇限到呢樣嘢
set咗32857

死機未數到牛牛啦

香港
勝在有FUTU

推

拉

爭住衝埋出黎出signal sticker